面對依啲仆街可以點處理

事源FB睇到有人$250賣個wifi蛋同耳機就問佢有無

好啦話有話寄 一直都唔覆唔寄
到覆啦就話唔見左差電座 由佢啦未話要耳機
搞一輪又無啦啦話寄左 黎到

變左垃圾5蚊耳機 封哂塵 貨不對版
質問佢佢話我地搵錯買家
錢又入到又聯絡到黎到又係佢個Wifi蛋
好意思屈返我地搵錯人
轉頭個改埋個post話唔係賣果個耳機
算數叫佢退錢寄返啲野比佢仲話要唔知咩事要搞清楚
到肯退錢話要我地比30蚊佢搭車去拎 傻撚左
過左幾日佢都未覆要退錢
好老實250小數目 係為啖氣 好地地做咩要比你呃
有佢電話 地址 可以點做？

電話：62235449
大家隨便玩

幫佢叫外賣啦